# Utilitaires pour les Kheys de JVC et 2sucres sous Linux

## Menu contextuel pour uploader une image sur noelshack
Nécessite zenity (apt install zenity sous Debian)
Insérez le contenu du XML dans `~/.config/Thunar/uca.xml` entre les balises `<actions></actions>`

Vous pouvez ajouter une icone via le menu de Thunar si vous le souhaitez.

## Alias bash pour uploader une image sur noelshack
Insérez dans `~/.bashrc` ou `~/.bash_aliases`

`cat bash_aliases >> ~/.bash_aliases `
